[突發] 留意到會員"Peter攞料"今朝五點半出完post就唔見咗人

咁早起身去攞奶

市民Peter今早特意由新界前來拾走兩箱牛奶。他表示，昨日從網上得知上址有人棄置牛奶，惟昨天未有空，故於今早到場「執奶」。他認為，過了食用日期數日沒有問題，他打算將部分牛奶送給朋友，部分自用。

近百盒過期牛奶遭棄路邊 有市民到場拾走多盒

Peter攞奶

做Peter朋友真慘 要飲過期奶

推！！！

＠Peter攞料

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭
成撚日問人點睇
不如你改名叫"peter羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你老母peter比料
你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊
輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎高登出埋D低質素post鳩up問人攞料
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
Peter我屌你老母

d奶假嫁